[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1798)

WIN

山狗

垃圾烏冬 針

山神1-0

讚岐烏冬 0-1 山形山神

山形山神 goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

slow

屌你FC悉尼同西悉尼都未分得清學人賭波

松鼠狗入未

又誤中?

唔係1001開po咩

山神上盤頂撚住

2018年 仲買鳥冬

兩隻角就兩球，如此類推，識買了

墨城nba cup一世球迷

19-09-2018
16:18 讓球 星期三 4 讚岐卡馬達馬尼 (主) 對 山形山神 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.77 $3940

$3,940.00 易到

fg cashed

烏冬快cup